得罪講句 去到依加都覺得係A既只有兩種人

一係就智撚障 腦殘
一係就試左一次之後就以為自己一定啱 唔再追post 自以為是既懵撚

真係有咁撚多個post 咁撚多個proof都唔明既人
唔怪得有人會賭輸成副身家

可唔可以賜教

賜你老母咩求其入個post都大把人證明左一定係B啦

屌你老母 黎啦咁

出啦屌

咪係 以為b真係贏撚硬
岩岩我諗到個a必勝方法了

嚟

出牌呀

縮埋一舊

想睇

3仔先

Pass

4一隻

得罪講句 煩撚完未

2 呀 到你

pass

6呀 投降未 傻撚

自膠左lol 啱啱先睇呢幾個post

仲要大大隻字 “4一隻”

唔緊要，你唔係第一個衝出黎柒

幾過癮喎 黎多次。3一隻先

A